（童年回憶）吞食天地online

有冇人記得細個成日一齊玩嘅吞食天地online?近排強國推出咗吞食天地歡樂版私服，並會定期更新，屌打垃圾網龍。

私服有10倍人物經驗、武將經驗同靈武經驗，商城超平，1人仔：50點數，非常適合新手同老手加入。

唯一缺點係雖然賬號係可以免費申請，但係需要10人仔激活賬號，不過賬號入面會有500點數，簡單嚟講即係課金。

官方網址：
官方QQ群：585137641

希望各位巴絲打有興趣嘅就一齊玩。如果想入whatsapp group嘅就喺QQ群入面問有冇人香港人/澳門人，我到時會add大家。

推

掛機n開無極限

第二隻ONLINE GAME,當年好開心同人一齊玩,電腦又慢,但過版時好多人.....日日係橋等人帶過
講緊係第一集

小學玩到中學
後尾個個都掛機無人玩
玩到合ser之後就無玩

點升 有冇得刷同個任升 eg 4色呂布手

好想玩 有冇dodo個d掛機野？ 無就好..

多數用掛機外掛升lv 刷NPC最快

DoDo 貝貝大家應該比較熟 但係新出嘅吞食伴侶就比較簡單易用

350點一個月 一隻ac
刷到人寵0轉200
之後2帶3轉生
計100%合擊

好懷念

2水2火1地
不過冇咁好心機再搞呢d 最癲試過8隊用dodo掛機

見到樓主喺bu gym room做gym
好大隻

離題

等吞食天地m 玩

多唔多活人玩

呢隻game真係勁好玩 好多元化 又多活動 解個騎馬任解左6個鐘

準備出手機版

可惜玩到出左2轉之後無晒新地圖，新任務，變左每星期等打塔，npc, 但又一定嬴，失去可玩性

以前低lv 時一齊打塔，一齊打任先係呢隻game 好玩既地方

我諗暑假完都未出

唔好玩咁快，慢慢玩 後期攻城pk都好正

都係等緊隻m版

M版一定改頭換面啦 冇晒之前既感覺

合火箭打木族人賣里肌肉

點課金？用支那寶？

背景音樂

有人守城就正 守城成日都唔夠人

以前守城 用d水防隊 可以冰9你 又殺我唔到

望佢game play 好似大致同以前一樣
係唔知點掛機

玩到後期都係召喚大戰
守城係隻game 最好玩既活動

捉寵都係 拖佢番黎個感覺好正

yes!!!!當年第一個人夠lv 捉呂布，好正！我覺得岩岩出到1轉時係最好玩

我到而家都未去過天界打龍轉生 簡直係一直以黎既夢想

轉身係打龜
嚟完美版幫你現實

實現

請問有無消息/link??
岩岩輕輕上網搵未搵到消息

好掛住地敏放結界呀 水冰封 風隱身彈鼻屎等等
上仙界 打二朗神 龜

好懷念呀

個陣轉生好大陣象，因為好多任要打
要搵d 勁人先打到

之前發展到 d 人直接上又刷女蝸升lv,好撚癲

我舊時既升lv 路線 好似係咁
陶謙->武安國->華雄->野豬
幾日升到168lv

等出m 一齊玩

我都係keep 住留意佢地個facebook page ja

呢個私服？

原來有fb page thx

之前玩980x
課左成千蚊之後無玩一排洗版
我屌

我都課左兩千幾，980x 正仆街，淨係賺錢唔出新野玩

咁打龍係咩 塔？

收費版真係個個5條友打塔好正
免費版開始都係一人5開

還魂丹

2轉掛元神先係惡夢
好彩完美版改高個爆率

係 頂18層
不過比起18 17-3堆天神先惡搞

記得以前係收費玩
唔點幾點mycard 1 個月
升lv 又唔識用外掛
自己鳩行行升到幾十lv
仲要搵人帶過界橋
好羨慕人地有隻郭嘉而自己只係帶住隻蔣濟

2千幾算少啦 我次次都1 2萬咁掉
每次都食滿健體幻能召喚仲要成隊滿

平時活人就一定唔多 打活動就好多人 而QQ群都幾熱鬧

冇記錯係 或者網銀充值

基本上用DoDo免費版、貝貝或者伴侶，甚至DoDo收費版。你入官方QQ群有齊晒所有嘢，亦都有好多大佬教你，入埋whatsapp group仲好。

希望各位巴打絲打一齊玩 入whatsapp group一齊傾計

龍頭係打搭

我有幾隊200人仔 0轉
可以畀你去打龜頭

星期五npc 好似打一個鐘打完 之後去鄴城打p
守完城入山洞 鬥快
星期日打搭 衝得勁快 頭16層炸上去 17層先雙開

Mac機有無得玩

最記得係第一次有人carry過橋，打公孫贊，之後去客棧紀錄
仲有一開始玩，帶住隻宋仁宋勇

有人將宋仁宋勇升到200 lv

仲有隻綠色咩咩團嘅肥仔

好記得25lv做任會有周瑜拎嚟解任
之後唔解hold住個周瑜

用boot camp程式裝windows就搞掂

有無人帶升

突然記起，係咪鄉勇xx 團

點解入唔到AC既?

吞食天地2好玩d

點樣ADD 樓主 我唔記得晒點樣開始

有開荒攻略 亦都可以向人買一隊陪練寵 都幾平

如果你已經比咗最低10人仔嘅激活費，就會有英文字母同數字組合嘅密碼。登入嘅時候記得喺賬號前面加番WP就可以啦。

首先加入官方QQ群，然後問有冇香港人，我地見到會add你入whatsapp group

幾時出m

我ADD左 未通過....

之前好似出左 叫晴空三國
但跟本係夢幻西遊個個engine 黎

仲記得一開始捉巴豆妖同過唔到橋要人帶

充撚左值咁耐都未撚收到貨去入個訂單編號

你要上電腦版淘寶㩒強制收貨(批量收貨)再評價先得

GM可能瞓咗 等聽朝啦

都唔得

申請唔到ac
可唔可以講解下
申請完冇email
登入又話pw錯

冇野
原來pw冇大階

細個玩用機關盒掛機掛到七十幾lv
最記得用隻地敏屈死咗人地隻一轉火法 以前真係好好玩

剛剛開game時可以見人就捉

巴長 想問下呢個ser用唔用到貝貝嗰啲，有冇內掛？細個冇錢玩得好陰公 一隻名駒都慳住慳住，而家有錢想用下諸葛亮五開掛下機咁

巴打

幾錢到？

一隻200蔣濟先5人仔

有DoDo免費版、DoDo收費版、貝貝同埋伴侶。基本上所有嘢都可以喺QQ群入面download

lm 返屋企即down

如果你收咗貨＋評價可能要等一陣先入個訂單編號 都唔得就聯絡客服 不過我未遇過E個情況

求加wtsapp group

share出黎得唔得
冇qq

等撚左成晚都唔得

留WhatsApp grop

可唔可以放個外掛上黎？
冇qq
頂唔順個內掛
或者話我知用咩版本我自己搵

巴打 你都係down個QQ啦 一嚟我都唔清楚係咩版本 二嚟群入面除咗有齊外掛之外，亦都有好多對新手非常有用的資訊 例如掛機路線 對你好有幫助

申請左入群

岩岩入左QQ GROUP 有冇巴打玩?

想統計有幾多連登巴打玩緊?

答唔到你 不過whatsapp group已經有15人

可以玩到5開
是咪玩到單機驚咁？

如果淨係想開一隻過下手癮 應該掛野到lv200?

我想問個ser係咪又係得果2000人上限。

一個賬號太難升啦 我就未試過玩一個賬號 所以答你唔到

E個我唔清楚

最少都要課三隻人?

E隻game單機升lv練寵佔大部分時間 打活動就最有可能同其他人一齊玩

三個人行得唔遠 開一隊就一定可以2轉200 私服10倍經驗 有時12倍添 一隊咁升最快

玩緊2隻人
亂咁玩下
就黎120lv轉生

反正都係亂玩 掛到200再轉啦

聽人講一轉唔影響
二轉先200
唔是咩？

應該唔係 我印象中

有冇巴打可以加我入WHATSAPP GROUP

入官方QQ群問有冇香港人 whatsapp group嘅人見到就會add你

有冇巴打玩緊

緊係唔係，我仲記得每多5 lv 多d 點留比你轉完身用

騎摩艾

練到100幾lv開始上唔到
因為用緊中意既寵
合擊夾唔到
如果練人應該用返將濟果d?

係 有冇入group呀？一齊傾

入左qq問左冇人覆 有冇方法入

敏差太遠?

用緊狂武將
個人100幾lv
隻野仲係70~80
用埋招技速度唔同
同敏都未必次次合擊

入左
為左down外掛
但係度傾算
費事煩

用普攻

慢喎
3回合先打完
我用火箭1下打完
雖然有時唔合擊
但都升得ok既
掛左3日110lv左右
係d寵慢d

淨係寵用普攻

有興趣!等我
今晚攪黎玩下先

try try

可以放whatsapp群嗎? 唔想用qq

成日斷線 玩唔到

連續掛左5日冇斷過

真係好吸引

重有人玩既？有冇人有group加我入去呀？好想玩返

登陸器閃退點搞

樓主00後？

到呢家都仲記得界橋同平時打小怪個音樂

下個月出吞1手機版

仲有無人玩

寵係
人唔係，技能點差好遠
基本上人到200 2轉要有好多技
除左風系其他都會學埋復活冰封狀解
可以既話隱分結界呢d都會學埋

有得用埋手機開dodo我又唔介意玩